連登幾時多左咁多大陸仔同生蕃？

是但入一個post都見到乜撚野優化 素質 遊戲台仲有啲咩手遊 電動
最撚on9就係此帖必火 見親就真係把幾火
係咪已經換血換撚哂啲大陸仔黎香港？
我估撚到你班撚樣柒頭中學雞又會係下邊覆啲閪詞
屌定你地老母先

樓主你老啦 對於後生仔 手遊呢d字眼佢地唔覺有咩問題 因為佢地唔知以前係點沒左個對比
係你呢個老野見到唔同你自己用開既字眼先覺得有問題

連登依家00後話事
00後講普通話 用大陸字 好正常姐